初一返工圍爐

冇朋友約
屋企做緊白事
個個都心情低落
諗坐返工可以一個人靜下
但睇到個個Ig 咁開心
覺得好孤單
有冇巴絲今日都返緊工
一齊傾下偈

今日無工返，攤左屍係屋企

重有1個鍾就收工又唔想返屋企
諗住一個人買1打啤酒去海旁坐天光

飲一陣就好早啲返屋企休息啦
今晚凍阿